發夢見到兩條橋其實好有用

發夢見到古時打仗d人都有高低戰術

如果可以守到兩條橋 高空用阻撓戰術唔俾再逼壓 幫助好大

孔子話過 波子 雞蛋食得又玩得

歡迎討論夢境！

重要嘅嘢要講三次
橋真係好重要 重要 重要
話俾周圍嘅人知 補充下古代知識